[孕婦比水滑到？]睇到呢幅圖，我已經嬲到傻咗

仲信嘅人全家自盡喇

我屋企group收到

蠢人。

指鹿為馬
顛倒是非
點解而家香港可以咁荒謬？

件衫同地係乾，點滑到？

睇圖作故事？有片有真相！
Sd返呢張比佢地睇

叫佢地拎條片出來先講野啦

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。